是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

住家餸

個杯

ot?

你隻杯用過幾多次

ching衰咩

隻杯係咪飲過青苔水

好多日冇po食飯啦喎

is

好多日冇食飯！

男人要以事業為重

支持羊B

帶飯帶埋夜晚個餐？

生日快樂

🥺

早晨

媽媽？

愛心飯盒

對

咁你都知

4-6-2017弘B講

咁都得

真有其事